國際城市 優秀黑警：講中文呀

呀蛇 做野 唔洗你教 英文點講？

推

me do things no wash you teach ok?

好柒

叫外國人講中文

自己柒就要影低人

柒到唔敢睇
毅進畢業連一句英文都講唔出

所以呢啲垃圾生生世世淨係可以留喺大灣區自high

咁樣就有兩皮幾野一個月 開心

香港警察:
diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

You are Hongkong police?
You are Hongkong police?
You are Hongkong police?

屌你老母 用Are you 唔得嘅
英文唔係粵語呀 語法唔同架
毅進狗

同d 支那狗去到邊都要同人講支那話一樣

毅進仔識字架咩

呀蛇 識咁多英文好叻嫁啦 唔好笑隻狗

唔係鬼佬已經話阻差辦公禁低咗

所以中共點會唔鐘意。。。。

快D退場 twitter戰線要人！

柒碌

鬼佬係呢d 位 食左無敵星星

直接用公安 人工便d

下次去歐洲都叫班鬼佬講中文先

We are performing our duty, just listen to my order.

無左句 唔洗你教 重作

全世界入黎一齊笑

I am not background for You to take photo ar

用香港人錢無所謂啦

香港政府有個廣告
有鬼佬話Cantonese? Never needs to speak㗎
咁講係咪即係反政府煽動憎恨呢？

Push

快d起隻狗底強烈恥笑啦

Step back to people road la

好7 呀 媽

這裏是中共銀河系 子太陽系國土 說普通話！

天滅中共

推上國際